有無人15/16年果時食過西營盤間富記美食？

記得嗰時喺嗰邊返工成日晏晝好鍾意去食，個老闆娘肥肥地，佢個女又大左肚後尾仲生埋，但去到2016年尾突然間執咗
佢個蠔仔泡飯同埋土魷蒸肉餅好好食，個老闆娘又好好傾
有冇人知佢哋有冇喺第二度開返？

無人食過？

以前去親西區都食佢，執咗之後唔為意，食咗次原位開嘅第二間，高下立判

我有次入到去先知，差哦坐底咗，哦食客變哂阿伯，好奇怪咗望住我體朋友